"Do you dare zeggen?"
riep Mr. Knightley.
"Do you dare te veronderstellen mij zo groot een blockhead, niet te weten wat een man praat?--Wat doe je verdienen?"
"Oh!
Ik heb altijd verdienen de beste behandeling, omdat ik nooit met andere; en daarom moet u mij een effen, direct antwoord.
Weet u zeker dat u de voorwaarden waarop Mr. Martin en Harriet nu zijn?"
"Ik weet zeker," antwoordde hij, ik heel duidelijk, "dat hij me vertelde dat zij accepteerden hem; en dat er geen onduidelijkheden, niets twijfelachtig is, in de woorden die hij gebruikt; en ik denk dat ik kan je wel een bewijs dat het moet.
Hij vroeg mijn mening over wat hij nu moet doen.
Hij wist niemand maar Mevr Goddard aan wie hij kon indienen voor informatie over haar relaties of vrienden.
Kan ik een ding beter te doen dan naar Mevr Goddard?
